岩岩跳樓死唔去 有冇野一齊傾下

好撚痛

又好撚肚餓
岩岩車左去醫院

郭文貴？

做咩咁傻豬

堅定流
巴打時間可以解決所有問題
睇開啲

2020未完 我希望佢唔洗跳

係英國

同男朋友嘈分手

hug
女仔要識得愛護自己阿

睇唔明上下左右
比個機會自己
唔會厄你
有類似經歷 好理解你

快d死，唔想知。

你估我唔想 唔死果下先慘

腳黎
我自殺唔係第一次
係第一次跳樓 好撚痛

幾多樓？

1樓 我跳落去隻貓仲要啤鳩我

生要害人，死要累街坊。你呢種人扺比人飛。

你知唔知生命幾咁珍貴？
香港有好多人想生存但就被消失
陳彥霖，周梓樂，仲有無數嘅人

未飛

不如你試下放低telegram
一定有好多仔仔搵你

嗰到1樓有幾高

我地連登傾

屌 未食過野 而家夜晚7點

有勇氣自殺 點解無勇氣好好生存
除左愛情 生命中仲有好多值得追求既野

珍惜生命
既然想死點解要一樓跳
但死唔去必有後福

3~4m 計埋隻窗

雖然唔知前文後理
但係無必要為一段戀情放棄生命

冇計 我已經係頂樓

deadline就快到 唔想交assignment

sorry

真 我明白你呢刻好想死
但真心情傷捱過咗你就會覺得以前嘅根本不值一提 同埋其實好多人都係帶著以前感情回憶去活著 大部分人都經歷過分手
感情未必需要係生命嘅全部 你嘗試下從其他方式尋找啊生命嘅意義 慢慢難過嘅日子就會過去 你命中注定嘅mr right始終會出現樓主加油

你叫左外賣先啦
成個鐘之後先有得食

冇野嗎你

我郁唔到 叫唔到外賣

腰好痛 好肚餓

有冇人起你隔離陪緊你？

冇 lockdown 冇人可以跟車

有冇人買野比你食呀

樓主諗住開post會有飯食

冇

吹下水等冇咁餓

有冇錢呀？

唉你使唔使做手術 定係有冇邊到覺得好痛

醫院係有野食架 但我唔想㩒鐘叫護士

冇帶錢

腰 好撚痛

後悔未？
希望你假膠刷下存在感

下次唔好跳啦 諗起都覺得痛
寧願你買d零食瘋狂ko好過

好撚後悔 好撚痛
唔係假膠

睇下愛的逼降啦再唔係

其實冇諗住真係跳 點知樓下果個屌鳩我
我就跳比佢睇

2刷左

影隻腳來望下

樓下屌鳩你啲咩？

冇事啦 仲打到字
頂撚住啦

叫我唔撚好跳屋企成班細路望住
fuck 乜fuck物咁

希望樓豬冇事
唔好再做傻事喇

豬腳都睇

下次唔開心就去洗下錢
洗錢一定會開心返

窮就去做下運動

我想打枝止痛針先 好撚痛

1樓跳 除非你識跌水咁直插冇水花
唔係都幾難死

Btw冷靜下啦

早知打動森發洩

跳水

咁你跳咗佢咩反應？

戴口罩
小心肺炎

隻腳幾靚

有chegg 有course hero 有google translate 過冷河大法 冷靜啲

唔知 睇唔到

戴緊

一樓

擦親個頭變植物人仲慘

人地跳樓仲j人隻腳

點俾醫藥費？

樓主仲係英國
Btw加油啦唔好再放棄生命

人生除咗愛情仲有好撚多野
希望你快啲無事

醫免費 藥另計

咩城市？應該有巴絲幫到你

咁每個人都有佢嘅苦處嘅
但樓主點都似無病呻吟

(抱抱)
加油

試下想象下60歲既你睇返而家 係有啲咩仲會放唔低
又想象下如果你可以活到60歲 又會係因為啲咩
Btw大難不死 必有後福

NHS免費

幫唔到我 因為醫院都唔比入 我fd跟都跟唔到

唔撚係 係痛醒左

好撚後悔

樓主邊度城市
睇下有冇人係附近幫到你 嗌外賣又好 買少少日用品又好
唔好一個人屈住屈住

下次唔好咁睇唔開
Netflix煲劇冷靜大法幾好用

呢個世界真係乜人都有

成就解鎖...

又唔係j嘅 係真心覺得幾靚
好多人樣靚但腳好核突

一樓跌親咋？

點睇我樣唔靚隻腳又唔靚

整容

巴打怕咩呀

屌 第一下睇個post名以為假膠 點知睇完笑撚左
你係咩動作跳落去？大字型定直插

死唔去就好好諗下之後條路點行啦 有錢去外國讀書 好過好多人 利申 想去但無錢讀

下次安慰人真係唔好講呢句係大忌

比你發現咗

邊句？點解？

救護車呢？

你係咪唔get我同佢小你啲咩

我見支那有條女跳完無死斷左隻腳到 即爬番上樓再跳過 之後死撚左

黄子華：生命係有take two
既然你死唔到，咁睇黎呢個世界仲需要你

第一句啊～好多抑鬱症患者同想自殺既人聽到呢句都會好唔舒服 覺得對方無嘗試去明白自己既痛苦
不過我知道巴打你只係想安慰下樓主
我都係善意提醒

好心你咪咁幼稚啦 人地醫護已經疲於奔命
你仲要搞埋啲無謂野加重人負擔
咪撚影衰亞洲人啦屌

跳樓死亡率本身好高，即係都幾易死下
你咁都死唔去，係離地面唔夠高定有野墊住所以無事？
btw 下次可以試下跳崖或者跳軌

試過比護士問做乜咁少㩒鐘 我話少事少少痛費事煩到佢 佢鬧返我有咩事都要㩒
除非你 A&E 房啲人忙就真係費事

Attention whore

樓主
你睇咁多人關心你
唔好再有下次
生活仲有好多野可以玩
完左個疫症仲要同陽光玩遊戲

我訓啦
希望我可以做大家的樹洞
我都知日子好難過
但大家盡情哭出來

陽光總在風雨後

一樓點撚樣死
搏同情定搏注意

生存唔需要勇氣，反而苟且偷生仲可悲。第一句嘢係對大部分選擇自殺嘅人極不尊重，無論值唔值得尊重都好，呢句嘢係零幫肋 諗唔開就諗唔開，你呢一句係推人去死仲快 以後唔好喇

1樓跳乜鳩

衝動 已經最頂樓

1樓都叫自殺-.-
原地跳呀笨

又一成就
跳樓唔死

咁都死唔去。。。

大佬呀 你唔好咁痴線啦

死唔去又跳大左個膽, 可以向PARKOUR方向發展

我屌, 原來係一樓玩跳樓自殺, 唔怪得跳完樓都仲可以上嚟開PO, 又話痛又話肚餓, 仲要喺白車入面影埋相PO上嚟啦。 你自殺既決心都真係夠堅喎

笑死 比樓主搞到訓唔到

樓主算經典BTW 幾高跳落嚟

一樓就想死 真心問樓主係咪假膠

sorry..
見到一樓我笑到訓唔到

雖然笑左好仆街 但真係忍唔到
對唔住樓主

睇開d啦 唔好唔開心啦

勁

隻腳有冇事 會唔會行唔到路

申請extension啦 我間u有 但唔知你有冇
但你作個藉口話你要pack野番hk
多數都ok架
加油生存落去

皮外傷唔重要
記得check智商

好愛條仔咩 為左佢死值唔值